{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159645?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 플로라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは11:00までです。料金は基準人数を基準として策定され、追加人数がある場合は追加料金が発生します。追加人数を要請する場合、ペンション管理者と協議する必要があります。 追加人数には宿泊をしなくても含まれており、追加料金が発生します。ペットと一緒に泊まれるペンションもありますが、ペットが宿泊できないペンションもあります。付帯施設がある場合、追加利用料金がある場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。重複予約による誤差が発生した場合、先に予約された予約が優先され、ペンションは責任を負いません。 未成年者は保護者なしでは入室できません。入室時に個別バーベキュー、複層、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、カフェ、ペット朝食サービス、駐車場、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつまでですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "料金は何人を基準に設定されていますか？",
            "answer": "料金は基準人数を基準に設定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊料金が含まれますか？",
            "answer": "いいえ、追加人数に関しては宿泊料金が含まれていません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれるペンションもありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まれるペンションもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットが泊まれないペンションもありますか？",
            "answer": "はい、ペットが泊まれないペンションもあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確定するのですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約があった場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約があった場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、個別バーベキュー、複層、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙バーベキュー場、カフェ、ペット朝食サービス、駐車場、ファミリー渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 423
    }
}